# lessons-with-mentor-node

Регистрация- регистрируем пользователя в базе данных
Аутентификация-проверяем наличие пользователя в базе, проверяем логин/пароль/токен
Авторизация- какие есть у пользователя права для доступа к определенным частям базы
